有無巴絲有2020既盤菜推介

如題 有無足料既盤菜推介
屋企老人家新年想食好d
有送貨就最好唔該曬咁多位巴絲

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

推